之前有位巴打開post講樂理，搵唔番

有無巴絲有link？search「樂理」都搵唔到

呢個?

係，唔該晒巴打